林鄭：香港經濟衰退有助港人流入大灣區

林鄭月娥：要求公務員宣誓工作已接近完成

行政長官林鄭月娥表示，要求所有現職公務員宣誓的工作，已接近完成，其他工作就包括如何確保公務員或司法人員充份理解一國兩制的憲制要求；至於愛國者的要求就會從教育方面著手，又說無論是國安法還是修改選舉制度，都會深入社會各階層宣傳，令市民明白及支持為何做這些事，已經開始相關的公眾解說及宣傳教育工作。特區政府亦會做好選舉工作相關安排。

林鄭月娥接受內地中央廣播電視總台訪問時說，香港在疫情下經濟衰退、失業率上升，市民最希望看到經濟發展、民生改善，認為「十四五規劃」來得非常合時，香港需要更多經濟動力。她認為，香港未來發展，一定是融入國家發展大局，而粵港澳大灣區是最好的切入點，香港一定會全情投入，依照「十四五規劃」的要求，積極穩妥推進大灣區建設。

原文網址：

大灣代言人

777:充公港豬財產救支那

唔移民的下場

無論衰退定增長都可以吹到關大灣區事

大灣區一樣冇野撈

一國一際gogogo

不嬲都係計劃將香港d賤民搬晒去大灣區

香港就收菁英支那人

港豬噢 膠鐵 全部都係為左d個目的
「打做1小時生活區」
香港賤民日頭香港返工
夜晚返大灣區瞓

香港經濟衰退有助港豬革命

呢條傻婆係真癡定假癡？

bno!bno!

支持三萬警察其家屬去大灣區創業

警察子女去大灣區升學

好快公墓員出大灣區薪水

有，3000/月

根本就專登咁做

以前係贏國，而家變左係贏港

国安法
又講啲假野

有助港人流入英國

大灣區 (English Bay)

oh really?

夠膽抄橋?
歸鄉指導委員會

777去過東莞坐枱未？

流入去：

我估得香港會有首長係希望自己果區經濟差